頭文字D入面阿木一家先係贏家

拓海：贏秋名山車神，但發現自己條女做雞
文太：群馬縣最快，但老婆走佬
反顴b哥一家先最掂
b哥：油站老闆，有事業又有家庭
阿木：油站太子爺，要Benz有Benz要撈有撈 最後仲溝埋美也

但呀木追求唔到自己嘅夢想

我要買

睇住好兄弟贏我諗佢都已經好滿足

GTR

阿木係要GTR有Benz喎

佢揸gtr死咗啦

知唔知咩係神

知自己死黨條女做雞 俾人打都要話俾人知
好人有好報

無得揸GTR

打人！？我打飛機添呀！

冇書讀都有benz有勞

講事實都畀佢打到爆缸 之後仲打番去道歉
真心老友

渣AE85唔使死

暈車浪

電影版就係，原著慘過地底泥

揸去帶囡囡食懷石料理

你坐車會嘔唔係粉腸啊